係美國出Trip，美國客：I always stand with the youngster.

加油！